完全唔明點解琴日遊行可以一啲怒氣都冇

死撚咗人呀！
成班嘻嘻哈哈好似嘉年華咁
和理非有用嘅，烈士就唔洗走到自殺控訴呢步
醒未呀香港人

即刻有和理非俾負皮，痴撚線